有冇人覺得其實EA好慘？

同樣係EA出版既遊戲

Anthem, BFV一致劣評
玩家：屌你老母垃圾EA

Apex一致好評

玩家：Respawn做得好呀對EA隻字不提

玩家真係好偽善，明明EA出左隻好game, 讚都唔讚下

認同請正評

EA 整得最好係fifa 😂

你sure

屌 已經唔係game嘅問題
就講多人連線最基本嗰樣嘢 server
一兩次都算 舊game新game又係咁 究竟有冇心fix
隻game有幾好幾正都被佢整死啦

Apex設計好的確係Respawn做得唔錯
但係由day one 開始 EA個ser同Origin平台
都係垃圾
仲未計而家先入直路 外掛問題有改善先再討論

我冇買Anthem，其實係想買，但一知道係EA出就即刻停一停諗一諗

嚴格上嚟講Anthem 係一隻正game嚟，唔買嘅原因係因爲EA嘅往績太過份，通常係做到好似好正咁其實係昆人落搭。

我玩咗咁多年SIMS ，EA由終結SIMS 3出SIMS 4嗰下換晒成個團隊已經係PK。佢將SIMS 賺返嚟嘅錢放晒去BF同星戰度發展，將SIMS 嘅忠粉當ATM咁撳錢。然後就不停將以前SIMS出過嘅嘢改少少又出返喺SIMS 4 度當新嘢咁出，又多BUG 又冇新意。

喺SIMS 4度過份到將以前一個DLC拆成幾個咁賣，下下都百幾二百幾咁賣。原理就如將一碟咸魚肉餅飯拆成五六碟咸魚肉餅壽司咁賣，咁有咩可能唔鬧佢…

EA對大路game就開大水喉咁bump水落去發展，但又唔會修bug。對舊game嘅玩家就完全hea到人棄game，修bug就更加唔使講，完全逃避問題。

呢啲咁嘅態度仲旨意人地bump 錢畀佢？

佢出APEX的確係唔錯，但要為佢挽回名聲絕對唔係一朝一夕做到嘅事

慘咩 佢都唔care
見佢年年出Fifa都係倒模
出的大作都係雷聲大 玩落就雨點少
你就知道EA政策係速食
出新Game -> 做大個宣傳 -> 出完直接放棄隻Game -> 出新Game
最緊要係賺到頭一波就算 DLC個格又出得仆街
我覺得玩EA 玩家慘D

每年都幫PES祈禱想佢做低FIFA嘅FIFA玩家路過
FIFA除左贏授權贏似睇波畫面嗰啲真實感之外，有咩贏PES?

講畫面質素PES其實超越咗
不過授權少係死罪

EA 無插手過apex
Apex 出個陣ea 都係唔知佢地整緊呢隻game
所以乜宣傳都無

岩岩Apex紫頭比個單排2,3發機槍訓低
1殺3..好撚多外掛
轉PS4版

EA搞好個ser先再講
btw EA都有人撐

EA 殺左幾多game
SimCity Sims C&C NFS 屌你老味
仲有越做越廢既FIFA BF

apex外掛多撚到

唔覺

APEX 外掛會唔會又係遏止唔到
佢同csgo一樣係source 寫
一個十幾年前的舊engine,
D CODE 好易畀人破到

睇下D 掛幾時多到好似PUBG 整死隻GAME

ea夠sega過份？
psu 分支 psp做得好地地救返成個夢幻之星，sega 拎晒d錢搞人中，再搵班垃圾做pso2

舊年仲賤撚到 出手機game 當夢幻之星30周年作

講營運
Ea係全世界game界冇人夠佢狗( 未來企鵝有機會過佢頭）

只講不停食中小型工作室手，再搞臭晒人地d牌頭
有邊間大廠夠佢狗？

兩間都係垃圾公司，執柒左佢啦